# GNOME TWEAKS



## Розділ &#127991; Інструменти &#129520;

>&#128161; Графічний інтерфейс для розширених налаштувань GNOME 3. Tweaks призначено для оболонки GNOME, але її можна використовувати і на інших стільницях. Деякі можливості буде недоступно, якщо Tweaks буде запущено без gnome-shell.


- **версія програми &#128230;**: :four: :two: .beta
- **розробник &#128422;**: GNOME project
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://wiki.gnome.org/Apps/Tweaks)

## Операційні Cистеми

### Linux &#128039;

- &#128229; з :octocat: [посилання &#128279;](https://github.com/GNOME/gnome-tweaks/tags)

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**
- &#128189; за допомогою терміналу: ```sudo dnf install gnome-tweak-tool```

## Налаштування

### Верхня панель

#### Годинник

- **День тижня**: *увімкнути*
- **Секунди**: *увімкнути*

#### Календар

- **Номери тижнів**: *увімкнути*

